泛民集體辭職啦

既然7婆都玩晒
泛民集體辭職啦

pish

成年人工每個坐底百二萬

洗撚咩，林鄭幫你總辭啦

屌，又係wor。

借位推！！！

我宣佈！第一屆香港民間議會正式就任！

個個都plan b c d e f... 仲想體制內玩。

王丹@FB:
//我認為香港的泛民派不要再費勁表示“不支持港獨”，試圖給自己保留政治空間了。

事情很清楚，不管你怎麽切割“港獨”的主張，北京都會說你是“港獨”，一微米的政治空間也不會留給任何支持民主的力量。泛民派不要再天真了。

拖到明年的選舉的結果，立法會或許會留一兩個泛民派議員作為花瓶，要想過半或者達到三分之一，完全不可能。

丟掉幻想吧。體制內道路絕對不通。

港人跟北京，只有街頭見。//

終於總辭了